有冇人覺得凍檸茶好反智

啲水吧成鬼日將檸檬放喺冰上面
要篤檸檬鬼死咁難 又會搞到下面壓住舊大大粒嘅冰
到底係邊個弱智覺得檸檬要擺喺面

班友唔識嘅
正常梗係用冰壓住啲檸檬

走冰得唔得？

拎返出去水吧

大嗌 條友真係唔識架喎

邊個新手水吧？

好多間都係咁